<resources>
    <string name="app_name">AppDocTinTuc</string>

    <string name="Thể_Thao">
        Trong ngày thi thứ tư, Anh Tuấn toàn thắng Bernie Regalario (Philippines), Ruiz (Tây Ban Nha) và Ko Ping
        Chung (Đài Loan). Trong đó, hai trận thắng sau đều có tỷ số 5-4. Kết quả giúp cơ thủ số hai Việt Nam lần
        đầu vào Top 10 giải đấu, trước ngày thi cuối quyết định.
    </string>

    <string name="Thời_Sự">
        TP HCMGần 200 hộ dân cạnh đường Võ Văn Kiệt, quận 6, suốt 20 năm sống trong những ngôi nhà xuống cấp,
        ô nhiễm, không thể sửa chữa, di dời do vướng dự án "treo".

        Trưa 20/3, bà Nguyễn Thị Thanh Vân, 64 tuổi, ngồi trước căn nhà rộng 21 m2, nóng hầm hập.
        Căn hộ cấp 4 cách đường Võ Văn Kiệt, đoạn qua cầu Lò Gốm chưa tới chục mét nhưng chỉ có đường đất
        rộng 1,5 m dẫn vào. Bên trong nhà các bức tường nhiều vết nứt nẻ từ lâu được dựng thêm các thanh sắt
        chống đỡ nhưng không thể xây mới vì thuộc vùng giải toả.
    </string>

    <string name="Thế_Giới">
        Phó chủ tịch Duma Quốc gia nói quân đội Nga sẽ hạ tất cả binh sĩ được Pháp triển khai đến Ukraine,
        nếu Paris quyết định làm điều này.

        "Hiện có khoảng 13.000 lính đánh thuê nước ngoài ở Ukraine, trong đó có 367 công dân Pháp.
        147 người Pháp đã thiệt mạng", Phó chủ tịch Duma Quốc gia (tức Hạ viện Nga) Pyotr Tolstoy cho
        biết hôm 21/3.
    </string>

    <string name="Sức_Khỏe">
        "Quá nguy hiểm", bác sĩ Nguyễn Quang Bảy, Trưởng khoa Nội tiết - Đái tháo đường, Bệnh viện Bạch Mai,
        đánh giá thuốc này, giải thích bệnh nhân tự ý dùng thuốc, không biết căn nguyên gây bệnh, chỉ điều
        trị triệu chứng nên không triệt để, bệnh dễ tái phát.
    </string>

    <string name="Khoa_Học">
        Năm 1987, trong chuyến dã ngoại tới London, một thợ làm đồng hồ tập sự tình cờ bắt gặp món đồ hiếm ở cửa
        hàng đồ cổ. Bị che khuất trong chiếc hộp chứa đầy đồ vật linh tinh bằng kim loại cũ kỹ là một chiếc đồng
        hồ thú vị. Quả cầu bằng đồng nhỏ này có thể mở ra, để lộ hình bán cầu nhỏ hơn ở bên trong. Ở mặt trên
        của hình bán cầu là đĩa số khắc chữ số La Mã và Arab, đặc điểm của thiết kế đồng hồ nổi tiếng rất thịnh
        hành ở Đức thế kỷ 16.
    </string>

    <string name="Kinh_Doanh">
        Trong số 5,9 triệu tấn carbon còn dư, Bộ Nông nghiệp muốn chuyển nhượng 1 triệu tấn cho Ngân hàng Thế
        giới, số còn lại đấu giá thông qua sàn giao dịch quốc tế.

        Thông tin trên vừa được Bộ Nông nghiệp và Phát triển Nông thôn nêu trong báo cáo gửi Thủ tướng về tình
        hình triển khai thỏa thuận chi trả giảm phát thải khí nhà kính (ERPA) vùng Bắc Trung Bộ và đề̀ xuất chuyển
        nhượng lượng giảm phát thải khí nhà kính còn dư giai đoạn 2018-2019.
    </string>

    <string name="Giáo_Dục">
        Theo báo cáo 2024 do ISC Research công bố hồi tháng 2, toàn thế giới hiện có hơn 14.000 trường quốc tế
        với 6,9 triệu học sinh, doanh thu 60,9 tỷ USD từ học phí mỗi năm. Số giáo viên dạy trường quốc tế là hơn
        664.000 người, tăng 13% so với 5 năm trước.

        Đứng đầu về tốc độ tăng trưởng số lượng là Ấn Độ. Số trường quốc tế ở nước này hiện là 923, tăng 10% so
        với năm 2022. Theo sau là Các tiểu vương quốc Arab thống nhất (UAE) tăng 9% lên 784 trường. Trung Quốc
        đứng thứ ba, tăng 6%, đạt 1.106 trường. Việt Nam và Nhật Bản cùng tăng 5%, nhưng báo cáo không nêu rõ
        số trường tại hai quốc gia này.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


</resources>